lihkg可唔可以支持埋ios7?部ipad係ios7裝唔到

網頁版又睇唔到，好麻煩